原來mozzarella 係韓國發明

好邪惡呀

有幾出奇
孔子都係韓國人啦